[廢青勵志]努力不一定成功

但不努力一定很輕鬆

努不努力也要打死一世工

打工一定褲穿窿